【StandWithOzil】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXCXV

#StandWithOzil

1

燒

雲加

降班啦垃圾

屌你老母垃圾阿仙奴

牙燒d pr係毛主席粉絲，將球會球迷推去對立

點解阿狗咁多藍屍港豬

stand with özil

我燒係咪以後都冇得出

屌佢老母真係政治逼害我燒

罷買所有阿仙奴產品

阿狗真係柒撚到仆街，快撚啲死啦

講真唔reg真係誇張左，求其歐霸聯賽盃出返10場8場，中共都唔得閒封殺你啦 深夜西波搵鬼睇班高層勁撚戇鳩

g持阿狗降班

建製派 紅官 黑警 都係夾係中間姐
佢地都係無辜

屌你老母聽到都想嘔呀
係呢個咁不公義既事件上面 妥協奶支那仲話唔關佢事

燒pr有熟讀毛語錄，似你

=支持我燒
=高狗死全家

而家覺得支持牙狗都係藍絲了

屌 奧燒好慘

佢撐埃爾多安 已經搞到好多外國友唔撐佢

歐霸英超都無注冊

唔支持燒 高狗都應該死全家啦

咁樣講出口仲死啦
一定係行出嚟講咩戰術問題/ 相信專業判斷架啦

撐東突還撐東突
撐土耳其/亞塞拜薑還撐土耳其/亞塞拜薑
廢還廢
反高層還反高層

幾樣野黎
希望大家唔好撈哂一齊黎講

做到咁絕唔會再出架啦

聯賽盃足總盃唔駛reg都踢得
1月仲可以改大名單
不過機會唔大

奧燒

屌英國國邊d阿狗很做野未

用你個位換啦屌

1月轉會可以加名?

即係1月前都冇得踢英超？

火魔高狗未

跟得大亨多 勁高質

球員Loyalty
球迷Cohesion
球會形象

一舖清袋
唔敢同人講我撐阿狗了以後

唔係勝利球迷 但自從廢龍走左真心想支持埋AV
唔睇阿都有另一隊阿睇住先

無

我願意

仆街高層

同意

aftv班撚樣數緊銀紙啦

宣布反阿

真
好似何妖咁啫

其實一齊講冇問題 全部加埋踢波又回塘嘅麻煩友咪唔出囉 試下奧巴反中共睇下雪唔雪

屌佢老母咩高層食撚屎陷家仆街死啦

班垃圾唯一做到就係趕走咗雲加

Fb 個球迷會 啲盲粉見到人撐垃圾龍/臭燒會屌你唔支持球會

阿仙奴去踢中超啦屌你老母！

而家既羊廢過閪 雪都無所謂啦
5場先入得1球
38場入唔入到10球都成問題

睇左千字文

講真
球會做事方式真係好撚有問題
疫情前 奧燒場場正選
就係因為停擺期間 唔肯減人工
就要雪撚到佢完約？
佢最尾都講到唔會silent against injustice

咁其實已經話左俾大家知 唔係football reason囉

唉之前聯賽杯都冇得踢

高層死全家

係2月前 完reg 計

Charles Watts 講既

其實有問題囉

原來1月都無份踢
阿狗好波

因為我係中國人

輸8:2係肉酸，都接受到
起碼明白興旺有時
但今次球會處理ozil 問題好嘔心

食屎狗高層

球會 除左成績外， 更上一層既係理念同想法， 凝聚球迷， 一種向心力。

如果球會咁閪 對球員， 係因政治問題打壓， 真係無乜心情睇落去。

珍呀

呢單野仲肉酸過8:2 / 10:2 多多聲啦

auba講咩都唔會雪啦 燒又唔係好波到絕對核心 我哋陣容又唔需要攻中 雪佢冇損失

咁樣解唔到話
等間咪越作越多rumors出黎

有乜問題
呢個decision背後原因就係有一大堆
咁一齊講有乜問題

papa冇出聲都比人雪埋

公眾人物本身就應該以自己既影響力為正義發聲
不過佢同埃爾多安fd
只可以講佢立場企穆斯林個邊？

we are family

我覺得會雪 因為反共會影響阿狗好多收入
成績？唔降班咪得囉 反正大把球迷入場支持
波飛又最貴

呢個傳腳波都唔掂就咪撚提啦
唔知佢當年點踢多狗

買左咁多中堅 真係無位俾佢踢
阿狗好撚多10號仔咩
Willian ? Willock ?

轉撐維拉了
bye

Rumour 係球迷自己spread 無影響球會利益嘅啲高層根本唔care 你被人spin做陰謀論就算
反而你officially 咁講 咁隊波就真係玩撚完

有冇球迷燒波衫
好彩今季未買，宜家慳返

高狗躝啦
搞到阿又廢又無良心

逼害我燒

法國呀犬同港共都幾似
明明有好多方法可以淡化件事
偏偏要做攪屎棍

其實有幾多收入係來自支那

拿 羊 叔 都有 like

佢家陣係搞咗n單政治野 又唔肯減人工 又回塘先有藉口唔出 比著雪auba個個即刻衝入球場啦

球會依家擺明剩係講錢 雪燒？炒人？
球迷一樣照課
反正仲有大陸水路 瀨呀瀨

你有你屌 佢有佢搵錢

但係有時d人話佢廢
然後有人問佢撐東突都屌有冇搞錯
咁呢樣野討論唔到

以後仲邊有人會黎同你踢波

咪盲反啦 G6嚟之前防守能力嚟講papa算第一

你都傻
而家既羊5場先入1粒 皇牌射手? 35萬鎊人工?
佢比人雪wfc啦 出saka 巴丁仲好啦 起碼識扭先啦

無女

依家搞到咁大對球迷支持度都有影響啦

其實係用波無咁好之外

加埋之前炒 恐龍寶寶單野， 更加閪見到呢隊野無人情味

阿狗係大陸開足球學校/授權

佢一定唔係廢
只有發唔發揮到

大家準備好下年阿狗簽武磊/tsun dai 未

其實係用波無咁好之外其他都算好

唔想討論呢樣
沒完沒了

咁佢呢兩場打得差 你呢句試下早兩個月講

有幾個有燒視野呀呢隊

好似xhaka係愛狗時期同達sir時期咁

傳腳波都傳唔掂踢頂級聯賽
歐霸同啲盃仔都見到佢回塘啦
大哥 你迷都迷個好啲啦

咪就係
350k 入一球 平時淨係識kekeke 鳩笑
好減人工躝啦

大陸足球咁廢 學校賺撚到錢咩

所以唔好再屌na$ri 果陣球迷真係咁叫佢
依家睇返覺得佢行得太前

太慢 唔靈活

香港都有

其實唔忍都忍咗兩三年，點解一年半載都忍唔到，諗唔明咩因素令到班高層好似初男洞房咁心急

Bacary Sagna@Sagnaofficial·39 秒

Football nowadays... enjoy it and leave when you can... cause they gonna kick you as fast as Usain Bolt...
😏
understand who wants #justsaying #donttalkaboutloyalty

papa 好似係最快

早兩個月佢35萬鎊未
而都幾錢人工 學你地套邏輯 佢值唔值35萬鎊

禾地大中華市場 一人比一蚊你呀狗 都有13個億！

上年嘅雷斯 細梅 papa 嚟講 papa防守一定最好架啦

武肺影響真係好大

成班水魚課金

用牙達教之後既表現講 雷>世>papa啦
牙達一叫佢用埋波 連防守都downgrade 埋

holding係咪英人身份所以先岀
holding都岀冇理由papa唔岀

其實之前一直已經郁緊

呢份糧比卡法路雲就差唔多
5場先入1粒 38場都無10粒呀 準備定幫老母執骨都得

正仆街黎 簽咗約出足糧基本la
咁撚大間球會
枉我由小學支持呢隊西波到而家出咗嚟做嘢6年都有
dllm 同中共一撚樣

你格硬要個本身唔係用波型嘅去造波 點都死啦 人地打多仔都唔係咁玩

英人身份其一啦
起碼一定要reg先

俾緊機會holding
點講佢都有機會係之後主力

點冇出足糧吖又
屌都唔係屌d鳩up野啦下話

所以咪格格不入 n賓仲問點解唔用
現今足球踢下遊就會下下清 用唔到波已經死得啦

Stand with Ozil
狗奴空難支離分裂斷腳死

講真得罪中共就一定關事嘅 不過一定唔係完全關事 土耳其20% 中共20% 回塘20% 唔減人工40%咁上下啦

一路都想逼奧燒自己解約走 但達蛇上場用佢又有成績咪唔敢郁住 之後見冇燒都好似冇乜野咁咪做絕啲囉

#justiceforozil

本身競技因素已經唔係點出啦 愛daddy一個月先出佢一場

屌得好呀 高層仆街死
果然呢方面曼聯最有經驗

仲有所謂嘅頂撞膠層
呢樣都佔得多

係 空難聯

逼球員減薪姐係唔想出足糧lor
仲要用呢個理由撚燒

呢個真 下下都張成件事講到去奶共咁
奶就一定奶架啦 但未必主因囉
PAPA 細爆都雪啦 又政治迫害啦WOR

真

認同 樣樣都關事

武肺影響都仲要奶共 屌你老母核突到

咪on9我唔係問點解唔用，我係問點解要咁對佢，佢連聯賽盃後備都冇得坐唔講防守用波， 佢打杯仔都入到下頭槌啦

撐左13年
忍痛放棄
以為唔會再俾阿狗賺錢
波衫唔買 stadium tour 唔行 黎香港唔睇

ozil pr 有心帶去呢方面係真既 事實上都好成功
不過高層班撚屌係仆街架喇

先唔係 好多有錢人去

愛狗唔作得準啦，佢連藍斯都雪

大陸忍唔到呀嘛

exactly
不過其實好正常 咩地區人留意咩野
但上po見到有人屌鬼佬真係on99
人哋鬼佬有冇屌我哋冇留意埃爾多安吖

樣樣都關事就係唔關sporting reason事 屌咁耐就係屌呢樣野 而家咁多人走出黎眾人皆醉係咩玩法

冇肺前燒其實表現點

我屌你地仆街球會
逼害ozil

如果燒以後倒戈入波 唔該一定要鏟草鏟到艾迪巴約咁

咁多中堅仲reg佢咩
又唔岩體系
後防用唔到波點踢 下下清咩
燒被迫害唔講 papa就擺明唔岩用

不過不失未至於要廢到雪

唔係呢單野都仆街架啦
垃圾龍雞水咁多人工都要雞走埋,最後咪又係燒cover翻佢人工

唔差, 好過wilock就梗

弱智仔仲兜？明顯政治逼害

達sir 黎左佢踢得唔差 唔叫top 但一定唔係因為咁俾人雪
個陣仲講緊達sir 識用佢

排係wilock 之後就點都講唔通啦

無可能連後備都無

中共係自己嬲鳩啫 一開波阿仙奴都冇理佢地啦

個幾場真係做倒拉空位俾燒發揮

papa點解要雪
高拿仙歷咪同佢差唔撚多垃圾

個幾場個態上升緊

點都唔係間學校賺錢啦 有錢仔畀學費都畀唔到奧燒份糧啦，賣下波衫就差唔多

唔注冊直情係政治架啦（中共唔係佔全部）
咪撚再鳩up話戰術問題唔用

Ozil最尾個幾句都講到好白啦吓嘩？

佢封殺左意甲幾個球員未

打陣torchlight先
大家繼續內戰下

反燒個幾條撚屌去九左邊

些你同習大影相點解釋

希望阿仙奴執柒左佢
我一直仲以為真係唔岩踢所以先唔出

奧斯爾訴被雪心聲：忠誠何價？

【Now Sports】不獲阿仙奴納入英超、歐霸盃大軍後，奧斯爾周三打破沉默，於Instagram發長文表達感受。

雖然以35萬鎊周薪成為阿仙奴最高人工的球員，但奧斯爾（Mesut Ozil）不被領隊阿迪達重用，更被擠出英超、歐霸盃大軍名單之外，將會絕跡英超至少到下年2月。

32歲的他表示：「我真的很失望。在2018年簽下新合約後，我向所愛的阿仙奴保證了自己的忠誠，現在沒有得到回報，讓我很難過。我剛發現，現今已經很難找到忠誠了。」

奧燒透露在上季停擺之前，跟阿迪達建立了正面的關係，自己的表現也不錯，「後來事情改變了，我不再被派上陣。我還能說甚麼？倫敦就像我的家，我仍然感到跟球會及球迷相連著。」

「不管怎樣，我會繼續戰鬥，不會讓在阿仙奴的第8季就這樣結束。我可以向你保證，這決定不會改變我的心態。我將繼續努力操練，用我的聲音反對不人道和支持正義。」

圖片來源 : ©AFP

直頭要沿住白界線 剷足全場 產走埋d白線

唔係怪

唔通你覺得wilock 好岩踢

屌 其實睇返個List 17個好似真係郁唔到
坦又話去利華 最後又留低

Cedric Soares
Aubameyang
Willian
Dani Ceballos
Gabriel
Mohamed Elneny
Sead Kolasinac
Alexandre Lacazette
Bernd Leno
Pablo Mari
David Luiz
Shkodran Mustafi
Thomas Partey
Nicolas Pepe
Alex Runar Runarsson
Kieran Tierney
Granit Xhaka

Calum Chambers (homegrown)
Hector Bellerin (homegrown)
Rob Holding (homegrown)
Matt Macey (homegrown)
Ainsley Maitland-Niles (homegrown)

一單還一單啦死阿狗

廢又點,唔係錢呀?

雖然無咩作用
但決定今個禮拜罷睇兩場英超歐霸
見到隊波咁閪有啲眼冤

我反燒
不過用“激嬲中共”黎做藉口去雪 我覺得接受唔到囉

Mari 都未傷好

2月再reg 都得啦

冇 馬列斯 dembele都冇

皇馬點憎Bale 都唔會唔reg 佢啦 都唔講有無得落場踢
一黎點都有些少功架
二黎商業價值
仲有阿狗其實唔撚夠中場用
你上面講個兩件就算啦
唔reg papa好正路 太撚多中堅
不過你要夾硬話唔關事都無計

講真Wilock未夠班踢英超啦

Cedric Soares 《— this guy

真係唔係錢
要收益填補到佢鳩坐一年既人工個part之後個d先叫係錢

youtube search ozil 19/20有哂

依條垃圾就算啦 已經比人踢返落去

如果到時候可以比返觀眾入場 我諗全場起哄

你同習大影相點解釋

Mari 世梅求其抆一個都得啦 咁多中堅

唔知外國多唔多人stand with ozil呢...

唔要Mary啦

一單還一單啦你老母。

禁播同贊助其實影響大啲既

Mari 呢個星期可以開始操了
11月中可以出

mari啦都未傷好

事實上阿狗後防真係太撚多人
足球技術層面上無可能拉走個中場 唔係後防

reg中堅同閘reg到出一隊全中堅閘都得
根本有心要放燒入去唔會話唔得

左膠都屌佢同右翼土耳其總統啦

最應該踢走係坦狗個仆街

Mari既級數同奧燒點比
由其隊波仲有咁閪多中堅

有錢浪費35萬 無錢請清潔龍

續左4年 點會唔reg 打比狗後備
不過真係哂鳩錢

Mari都唔知reg黎做乜

唔好諗到中共咁勁啦 高列巴尼丹比利咁大粒星都有出聲

坦：冇心情，唔走了

Nben正傻閪

仲有唔少人客串到

阿狗ig 頭2個post 全部都係#freeozil

以後剩係買支那球員咪政治正確囉dllm

同埋迪達咁鍾意玩戰術
你俾咩人佢佢都有地方用架啦
多個選擇仲要有級數既
正常教練都想留多個option 啦

比狗後備其實呀叔都得

佳...佳佳...？

唔炒牙龍點同燒鬥長命

世梅 坦賣唔走有乜計
Mari呢啲岩岩續約點都reg啦
唯一希望係1月清到世梅 坦 都重有少少機會

welcome wulei

其實就咁推測真係九成中共問題
由lockdown前支那話唔播阿狗比賽 就算播都唔會講燒個名
變到最近係支那開埋官方鋪
土耳其有冇影響 有少少保留 就算有都唔覺得同中共個影響有得比 財政同球會利益上睇

係

等睇呀狗回應

你含習大我就反你

阿狗中場

Party Xhaka Ceballos Elneny Willock
是但傷左件都含撚
純足球/人工原因 所以唔撚燒
笑撚左

實唔回應

都唔關reg唔reg後防事啦
就算reg咗，球會都係會雪

你估佢唔想
買幾個返黎擺 中國市場個反應

睇死佢最後都係推阿迪達出黎講戰術問題

唔知以為比狗鐵人嚟
同埋叔都唔止係右閘後備

其實係人工問題定真係得罪中共？
高安基係中國好多生意咩？

有人買佢唔肯去 類似拖

阿狗波衫sponsor 換支那公司未？

要擺奧燒
真心Mari/坦狗／蘇狗reg兩個就夠
中堅好撚多人,左右閘兩邊可以搵chambers/niles頂

賓今日俾人秒到失去禮志

搵隊轉會算 真係嬲

有Willock夠做啦r霸

時速好似頭幾位快

我都係右閘

叔要打正選

我依家約你隻揪。

點夠爭呀大陸

轉到先得

咁唔reg mari囉 太多後衛啦嘛

想像唔到遲d心口中文字

你哋全部含習大。

英超一定含撚

Fly Emirate 長約郁唔到啦

我係ozil真係慢慢坐到完約，做高狗眼中釘

抵

你舊廢物仲玻璃過比狗

一陣阿狗又搵ozil拍片 撚鳩我地

我會選擇做利迷

轉含池氣車

你睇美國中共滲透能力 ，更何況一家球會要比壓力容乜易

勁撚過咩奧斯爾啦 有遠射

係咪都含架啦

但你做過世界級球員
職業生涯最尾都唔想咁hea 過掛

mon撚完未 你冇得罪人都冇波踢呀連狗

一陣名都同你改撚埋
倫敦恒大淘寶

應該係幾樣野加埋
如果剩係關東突厥斯坦事, 二三月就唔會踢咗咁多場
不過球會以外無人會知真相

狼隊咁樣 阿森納

mari老細親自過去買有得唔reg

我都唔想架,我每次落場都好比心機
唔係點做到6667wor

要等達sir自傳或者ozil自傳先知

Manchester United and Arsenal are thinking of an exchange. With Jesse Lingard going to Arsenal and Mesut Ozil heading to Manchester United.

Source: @DiMarzio

呢條撚樣真係伏味濃 打鏝狂比人爆，走場傷到依加

球迷會班傻西

伊狗收左片架喇kia呢兩單 係時候炒鳩伊狗

關事都唔會九成啦
你點解釋papa g29比人雪
高列巴尼馬列斯丹比利又冇事

冬季就走
好心就唔好reg你
一陣又賣唔撚到

剷蛇黎？

好撚羞家

可唔可以同班撚樣劃清界線

傷沙卡都含撚啦

不過佢鐵人

佢地盲反張伯斯 後衛助攻帽子戲法得你同TAA做到

幾時換 我哋會好好愛錫連

香港個官方球迷會？
藍絲會黎既

不過睇ozil最後幾隻字，睇黎真係同中共有關wherever possible use my voice against inhumanity and for justice.

坦白講 燒d PR stunt越黎越出做得
不過撐球會反燒一定係賤種先做得出

好鍾意燒

冇vvd收晒皮 我地放papa去幫利狗？

佢老母俾車車死

文傑d老友？

如果轉隊我會轉鏝掛

都係成撚日被逼害

之前話admin有幾隻黑警 我走鳩咗

幾年前比過會費 去過睇波活動

唉屌心都up埋 幾年前用燒做電話wallpaper到依家
今日直頭reg既機會都無

牙賓撚打

不了 會被癲佬寫落斷腳list

人地唔係閪球會咪無事囉

條撚樣一季打60場都冇事

我做左成20年阿迷真係愈來愈心痛 心痛唔係成積 係走去扔共

papa其實仲幾撚勁

點會唔想用呀老實講
變吓陣都好呀

唔係 文傑無join佢地
以前個球迷會鬧雲加會比人刪cm

Papa因為年紀大，中堅人患，用波滿足唔到達，早就係出售目標
細爆係態度，同隊友嘈唔道歉，同教練爭論不休，經常對上陣時間作出不滿，賽後义人頸恥笑人低人工，人品盡現
唔好諗住舉多兩個例出黎就係燒都只係踢得唔好先搞到今時今日咁既實證
佢既位置既競爭對手，佢既比賽水平，佢係宜家陣容既作用，正常腦都唔會覺得佢連註冊既資格都無

好想知新一集佢點講

寧願佢降班都唔想佢奶共

大家識貨

阿仙奴 呢個名真係無改錯
奧燒

佢大只過哥列g卡隻打針狗

要捧另一隊我真係做唔出
不過唔會再課金

做緊TBB邊敢亂講野

有矛手足想反鳩羊狗合約戰士

撐黃潛算

佢依家最撚開心

佢反auba未？
續完約carry到未？

仲有人睇文傑呢條傻閪

可以點幫燒

無買波衫同睇2,3點波幾年

反了 太撚廢了呢幾場

迷愛終於可以再聚首

傑出阿仙奴出左po 無乜表態 純粹問現有名單會踢走邊個

可以集體跳海

本身就一大班隱性迷愛

燒下年free去蛆啦同藍牙朗ccc尼重聚 唔忍心見到佢咁

原本tommy係入面
之後走咗去搞兵工廠世界
加文傑，之後eric串鳩文傑
文傑走咗，文傑搞傑出阿仙奴同埋ar攝
ar攝黃到仆街，所以文傑揾咗其他人了
好似係咁

阿迷跳先
我黃迷入黎爆閘

鐵人唔代表大隻

仲有成百鳩幾人未找數

仲講咩family
老豆都冇面畀呀

佢講波算係咁la
最多咪唔聽佢講阿狗，講其他隊

水貨唔計數

迷愛list

支持

想睇有冇一隊球員撐燒
燒喺隊內有一定地位

殺鐘第一人

咁熟嘅你

大佬 球會都唔同 你係支那屌習大大老母犯國安法
你係美國屌trump老母會唔會俾人拉入集中營啊又
細爆一路都話係社拜集訓個時有問題
papa之前一路有source話達sir叫佢躝
我又無見過有source話達sir叫奧燒躝wor

但依家個Marcus好似都黃架喎

愛蛇

雲爺爺係到嘅話
佢一定保住Ozil
仲有得落場正選

真心未必

我其實鳩up

武肺前達狗攬到燒實一實， 武肺後達狗就ozil 彈開啲la屌你老母

雲爺爺喺度嘅話
一定保住ozil係無錯
但到到年尾份工都保唔住

臭閪達

如果爺爺係度既話
就俾人炒多次

純粹講講波個堆人既質素
最唔鍾意聽就係個個呀zip
講啲野無咩point

唉 呢隊波冇未來 有冇人跟我撐熱刺 我哋今年好大機會重奪

爺爺都俾人迫走咗啦 最尾個年仲有咩地位
無地位又點保人

應該得 佢錫佢錫到自己個仔咁 有特權
藍斯講過

班仆街藍到黑

撐熱刺不如撐熱民

撐車仔算 有德國三連星

Marcus無阿攝咁積極表態
對佢TBB份工比較安全

撐我轟算 gun父狗搵食

你本人黎

佢早幾日先同燒笑笑口👊

以為你真係知

你講香港唯一本土熱血公民？哦，呢隊好野嚟

AUBA LACA 有LIKE

唔奇! 有D仲要係做老闆

官迷會出名成班正能樣, 盲撐
以前屌雲加都唔得

車狗竇班傻閪

拜迷留名支持奧燒

佢真人來

佢做過myradio節目跟過碌撚，應該唔係藍既
唔敢講野姐

準備 hea踢了

暗星份人講嘢口沒遮攔
咁多親家 飛起牙攝都好正常

坦白講 你果邊果三件神主牌有料到但好黑人憎

睇定啲先
話唔定下邊留咗句Goodbye ozil

細爆格衰嘈架隊友勸都唔聽
Papa想解約free走阿仙奴唔肯拉鋸等走人
兩單都係有跡可尋啦

依加有partey 傷沙卡都係含住半條姐
唔洗含哂住

BTW 佢唔會傷的

Papa真係
有offer又賴死唔走

達sir算唔算開左地獄級難度本身已經要帶隊中後場垃圾球隊， 本身球場上問題已經好難解決，又要處理前隊長X34紀律問題，家陣仲有ozil

其實大家知唔知我地上年先轉左Adidas 贊助
知唔知adidas同奧斯爾長達7年既合作恰巧完結
知唔知Adidas對中資係咩態度
知唔知贊助商對球會施加小壓令佢地放棄一個最後一年約影響力又唔係奧巴級既老將係幾咁輕易
樓上講嘜撚野高安基又幾多生意係中國，阿仙奴係中國既足球學校之類姐

有我基，不過洗廁所都冇位

撐起乜野轟

去撐維拉啦

你當係班做到野但係固執思想既老一輩就唔同睇法
況且都開始換班

拜仁禁藥狗來

叔
掛住叔燒連線

燒就係呢兩單既混合囉
佢武肺後reject減薪而個底之前已經花
球會一黎想踢佢走慳錢 二黎咪唔鐘意佢咁有個人觀點
一句講哂阿狗球會高層集體跳海算啦

Ching放針狗來

包列斯達

唔係。

講真當初真係燒帶起叔

推拉迷

唔再做阿迷。。。。
迫害奧燒

唔係 係拿玻里高列巴尼走唔到 咪買唔到
羅馬要左細緊 psg想借阿狗block左

去瑞和街隻揪OK?

減薪果d咪比阿狗過左棟講左減就唔炒人，最尾連吉祥物都炒

明明本身話羅馬同smalling 單deal 傾唔成

作為阿仙奴球迷真係想講fuck you arsenal

Sor 岩岩特登Search番
Cyrus先係黃
Marcus唔知
不過見Cyrus自己開咗個YouTube channel唔通又比藍文杰踢走

呢個世界有邊個班主係仆街過高狗

半隊新舊一隊都撐燒 間球會執左佢算啦

想知英國班阿迷點睇呢件事

富咸嗰啲好似有出價

講價姐 傾左三個月單野

WHO?

勁多人講 club>ozil

垃圾閪波降班未

轉去阿積士算啦
肯定年年有盃拎

最尾用啲無可能實現嘅條款搞掂咗

係 燒講得好好 高狗有幾出爾反爾大家都睇到

唔識路去觀塘。

ozil開頭黎果幾年都唔係好鐘意佢
覺得佢睇唔起阿仙奴，好似卑躬屈膝黎咁
估唔到佢依家咁愛我廠

佢就係當時人

金塊同山羊個班主

冇 有d可能都係我講果三間
富咸不嬲追緊英超外中堅

高狗死全家啦

外國球迷覺得咩原因
有冇清講吓
唔識英文

攞嚟講嘅啫，奧斯爾夠賣唔走啦

燒好似有講過話用係支援基層員工薪金願意減薪, not sure

睇唔起阿仙奴
呢個真係第一次聽
你話佢睇唔起班前鋒仲好D 浪費哂D機會
真係睇唔起2018走去獌食肥約啦

第一年個格好似衰衰地

卑躬屈膝
我禾 基奧特 黑碧 浪費左幾多機會

即係新迷基=Mar
Sor細路唔識野？

高狗管理班子不嬲少家 金塊波衫單野冇安東尼份已經夠肉酸

唔係爺爺佢都未必會續

打多左個問號

YES

球會咪就係覺得我點做關你一個球員撚事
我估係面子同權力問題

papa又唔肯去富臨

Fuck you Arsenal

暗星今晚夠唔夠姜開live

gunnersblog話佢係有咩都會直接剷上爺爺office要求

拎fa cup我都唔見得佢好開心

亞視味濃露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技喺奶共電視台CCTVB都撈極唔起嘅五線暗星

算鳩數啦

鳩UP炸

No matter what, I will keep fighting for my chance and not let my 8th season at Arsenal end like this

見到呢句真係想喊 想問嗰登記今季可唔可以改？如果唔可以咁佢仲可以點fight？ 最後一季都唔可以好黎好去 班高層係唔係咁西啊屌

屌你老母呢間咩球會嚟 雲加一走咗成個文化同人情味冇撚晒

冬天好似可以再reg？

達狗

又改名

老老實實 我到而家都唔撚會相信係支那逼害
唔想覺得支那咁撚大影響力
大到連我阿都要屈服
我會繼續支持高層減薪問題為主
支那死開啦 唔撚關你事阿

球會撐blm就已經水洗都唔清。Blm都關中共事啦，上年定年頭嗰時中國話比黑人落戶定唔知做咩，啲中國人左一句馬嬲右一句猩猩，勇啲嘅追住啲黑人嚟打美國黑人條命就係命，中國黑人就唔係，啲白左雙重標準到痴線

1月開始改 2月先出得

poba迷雲

要等到季中

快啲空難 死尻哂佢

呢個球迷會正仆街黎架
唔比人鬧球員
唔比人鬧雲加
會禁言 仲有del post del cm

好撚失望
如果係奧燒廢 達sir唔用都話佢衰自己
但依家係阿仙奴滅佢聲
咁我仲撐唔撐一隊會滅自己人聲既球隊

屌 認真可唔可以叫英國啲阿迷搞啲campaign 間球會啲作風越黎越西 撐唔落

想講應該唔關支那事
單野好似2月定唔知3月
之後都一路有出燒
係武肺完之後冇

點會講講下講到佢冇heart

明明就係係鍾意隊波所以最後留係度

你又扯到遠咗啲喎

可能係球會+贊助+支那？

不嬲咁講 不過好多人憎中國順便燒埋佢嗰疊

解凍燒之前罷睇間垃圾球會
轉睇維拉算
有撚病咁

其實奧斯爾自己講過話呢兩年一直有人想逼走佢，時間係減薪風波果陣

你睇片就覺其他人開心過佢好多

租飛機叫wenger out算唔算

就咁睇外國球迷好似唔係咁熱烈

我果陣學lihk講左句“神丹”同“豬維豬”已經比人追住咬

屌你老母

佢一定唔係最開心嗰個 不過可能佢性格內斂喇

減薪仲on9 人地擺明唔走 你更應該用盡佢 雪佢真係掉啲錢落海

本身成績ok冇佢都冇所謂啦

都係個句
其實阿仙奴就算雲加年代都係咁閪架啦
老將一年一約其實已經好唔尊重班功臣

唯一體現到人情味係咁耐都唔炒爺爺

而家吹關東turkey事

唔敢炒驚條數衰咋？

係希望唔好印象流

最慘係拉素同利華有offer
佢地都無話唔肯走

牙燒係咪已經firm左唔reg

我講曼狗利狗 乜狗 比人追住咬 痴線

拉素個到一早已經冇咗
佢地買到人

坦狗最撚衰

一定要講愛隊
然後叫球員就字母加no.
叫阿狗個啲全部假阿

呢個球迷會好撚垃圾
兵工廠世界正常好多

奧燒黎果陣好震撼 呢加仲記得
佢老母呢加咁樣逼害

阿仙奴啱啱出咗條youtube片 個個吹奏party冇人講燒

我都識讀心
阿迪達呢條撚樣都唔鍾意阿仙奴
退休後過檔DEL哂IG D相
宜家做教頭淨係著黑色衫 學光頭佬
落場阿仙奴jacket都唔著下
25仔黎

都唔係好好多

大把人印象睇波法啦，明明跑動多都比人屌hea

post場均distance喇又話助攻少，好喇助攻都有喇又話唔防守，有幫手又防又嫌人地個樣hea冇爭勝心帶唔起隊波

近8年 佢同山齊士 最有星味既球員

我好on9 比過會費 仲有張會員證

屌你真係傻閪嚟

ig 有人鬧阿狗話我情願要ozil唔要party

串鳩暗星嗰個仲有冇喺度做

明明山狗懶到閪都話佢勤力喇吊

個年張證仲要係成張雲加既相屌啦星

上年禁言都俾人屌到反艇啦
之後啲阿迷先再搞過個group咋嘛

燒比人帶風向spin走

PARTY= 50M轉會 250K人工既 SONG

講真幾時都話佢生錯樣 你生到party咁樣唔會有人話你冇火啦 燒個feel真係死氣沉沉咁， 唔係淨係香港阿迷咁諗，基昂條撚樣日日追ozil嚟屌

要partey但唔係解放ozil
如果433 中間xhaka + c8 work既話
而家都唔撚經中場啦

見阿狗個TWITTER係咁PO相就知咩事
想洗走燒單野

官方個個d admin 又藍 又係黑警
禁言禁到仆街 又講明唔比講政治

關咩事 你估坦走就會reg燒咩
9成阿狗落封殺令
要反埋達了 唔會幫球員據理力爭
垃圾波執柒咗佢啦

「不嬲大方唔會有持續施壓啦
大家都係中國人都知道中國唔會政治比壓力人啦
做左咁多年中國人都無聽過政治迫害
就算有迫害都係燒迫害自己啦」

我覺得有部分啦, 都要加埋其他因素, 政治可能都係部分, 某地方作風係點做左咁多年香港人都可以覺得「咁小事邊會得閒搞」既

香港d page基本都可以唔洗睇

xhaka個story

基昂真係好撚煩膠
乜撚都加句嘴，死廢老做好自己先啦麻煩佢

有咩送比你?

d 鬼佬 太撚嬲啦 不停洗版 張相有咩人都屌咗先

再唔係做戲好啲
好似山狗咁係咁屌人
跑得少都大把人含撚

仲有無邊個撐燒

佢係幾個月前嘅連登仔姐

以為這嗰個係臭堯

我冇講佢冇心踢wo
我話佢初頭黎唔係好鐘意我廠咋wo

係革命呀屌

好失望
三年幾前燒續約前突登去左主場睇燒
天真地以為四年後可以再去睇燒踢波

生到乜樣都無用，佢踢波風格同啲body language係會畀人覺得hea，參考hea碧拓夫

佢做咩
唔係得比較自己同條女射罰波咩

有冇相

奧個樣又似血氣唔運行 跑完都冇乜流汗 對眼又眼大無神 c朗嗰啲炒十腳都會覺得佢勁

邊有咁易
睇吓巴塞

一張證 參加睇波活動平d
活動會抽阿狗野 類似杯 波衫 頸巾
佢d會費係買禮物
不過次次book d 場細到仆街 坐得幾多人
btw去過2次 都見到方力申會去睇 佢幫手頒獎 仲有同人合照

我哋連登仔唔會反雲咁25先

真。隊長

順境波咪讚你瀟灑
逆境波咪屌你hea

係唔係睇親都輸波

高層郁燒啲個大方向根本從來無變過,
愛狗柒輸波頂唔順壓力要出佢,
阿達做到無佢都搞得掂咪終於成功雪到佢囉
話係支那,不如屈埋落土耳其度
慳番10萬磅+高層一直唔鍾意+唔係勁到非用佢不可咪雪佢囉
無支那高層到都一樣會雪

仲記得上年一大班球迷會出文支持香港示威
得阿記嗰個唔肯出

成班唔願走其實係咪諗住撚鳩班board

慳番10萬磅

高薪咪又係班board決定傾返黎

支那政治逼害當食生菜
但我唔會信阿狗會為個幾個臭錢低頭
雖然窮 但不至於咁
又唔係支那財主 支那sponsor
所以 屌你老母高層 唔減薪吹牙？

"唔比人鬧雲加"
無做錯到

我睇2次都贏
足總杯 決賽 搵左飛龍個場搞 贏波 (個日第一次見喜般bb真人)
之後同年社區盾 好似對軌 唔記得係咪 又贏
之後我無留意d活動贏定輸了

個時曼城場波我話傑出阿仙奴搞親睇波party都輸就比人ban左

又咪高層高狗袋個印度佬自己帶頭減啦撚樣

聽講當年 係酋長上空租飛機支持雲加既 係球迷會呢班人

屌你老母印返件free ozil

仲印衫？

暗聲完全冇講
淨係post埋呢啲野

條差佬真係唔知做個D咩野

印件av free ozil 10

想印番件OZIL撐撐佢

今個周末落倫敦買件奧燒波衫

係咪就係簡單啲講個次

轉頭收起晒唔俾賣就好笑

法國fb各大阿狗page都內戰緊

反而係(香港)阿迷睇唔起阿仙奴
成日覺得兩個棄將係紓尊降貴嚟阿仙奴,係天大恩賜,
好委屈佢地咁

有沒有傳送門分享

打阿仙奴

唔reg冰廢用美斯咪算

到時我大鬧油腸球場

有錢點會唔要

2年後應該會同auba 講最後嗰段

齋阿仙奴三隻字個個得一兩隻反燒比人圍屌緊

未見過咁撚on9既球迷會
成撚日話佢行路 但明明跑得最多

還我雲爺爺
如果達子好似爺爺咁掌晒權就好

用舊波衫印

有無手足可以貼出黎矛ig

Del咗

召喚連登最大反山米八出嚟幫燒辯護下

大約講d咩

關於咩？

人工同身價不符
隊入面過200K人工既最好季季射入20+
82M果位人兄起碼入番35+ 先叫合格
個個完成唔到既捐番份人工出黎
做下義工就岩呢間阿仙奴濕9球會啦

弱撚智球迷

有兩件18-19未印係手 印件先屌

po返啵

想睇沙朗個story

射波咋嘛好似冇咩特別

係唔係閃咭黎

仲有廢老安

屌你Saliba舉手狗

FreeOzil
StandWithOzil
FuckOffStanKroenke

廢老安：我話撚知你 我拎完居留證就走人88

Xhaka repost咗呢段

以為佢撐臭堯

可能都係..燒係佢隔雜

個6號廢撚到
Azzez 送pen
Nelson死球勁

以為撐燒

保特不如辭職算

dllm
stand with ozil

球迷會=弱智

垃圾球會！

呢樣真

球迷會你不如唔好叫球迷會叫高安基迷會啦
得罪老闆?球迷定班主大呀依家
阿仙"奴"

觀眾入到場就場場show 大大塊新僵banner 啦
咁鐘意奶共丫拿

奴性重到，reddit都有依啲人不過無咁多

會長

現身

瑪兒

reddit d人無親身經歷有都唔岀奇
反而球迷會

難為了會長以前為阿狗切左咁條j

抄吉祥物

減人工又炒人
炒吉祥物
雪鳩燒
屌你老母阿仙奴
分左雲爺爺權就搞屎棍你老味

垃圾球迷會希望佢地唔係打工

個官方球迷會藍絲會黎

早幾日仲同燒講happy birthday
球會pr

一早quit左 上年已經藍到仆街

係

撐隊波撐到奶班主

屌你老母仲柒過迷亞視味濃露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技喺奶共電視台CCTVB都撈極唔起嘅五線暗星

我已經完成左我歷史任務

咁即係成班垃圾

洛克人同nelson淪落到要踢u23

簡單啲講唔係兵工廠世界Tommy咩？

佢點會辭職,人工就照出

睇奧燒睇波就忟，成日拖慢哂D 波，簡單波唔比，下下都想killing pass，防守就唔洗旨意佢有份，係得一兩場好波。

唔我其實幾支持唔要佢，換d 肯搏既返黎仲好，果時寧願想雲加/迪達子出拖拉里都唔好出佢

利申：阿迷

總之係6:3個場黑撚到仆街

雲加出拖

大是大非之前
del左算唔算撐

兵工廠世界仲多人follow過官方球迷會

黑拖丹

利申：阿迷

個陣兩邊仲係fd

戇鳩=真阿

有時情願達子出伊度

作為球迷仲可以做啲咩

有時情願達子出查馬克

達子出藍斯會唔會好啲

沙卡更衣室都有份量，佢都要del
睇嚟班閪高層落咗禁聲令

唔好買波衫

轉撐第二隊？

xhaka 條片咪= stand with ozil

屌你老母 好撚心噏

去各大SNS跟隊屌柒個board

其實佢一開始就係po呢段 係del完再po
我純粹覺得咁岩有10號仔個背影姐

del左佢自己個j post姐

有時情願達子出Pat Rice

有時情願達子法比

有時情願達子出法比

雲加出拖
利申阿迷

pepe成日妹下妹下又過唔到人
有時情願達子出禾仔

可能刪除左上手西波教練記憶

有無圖

光復我廠

唔通達子係傀儡， 幕後揸fit人仲係爺爺？

下個po topic

好多走左既雲加子弟兵係真阿

仲比錢隊閪波賺?

睇錯落倫敦燒波衫

系

柒撚到喊

點解格拉咸唔出拖

傻閪

簡單波唔比睇到呢句已經唔洗睇落去

Xhaka stands with Ozil

想轉會了 咁樣逼害自己球員

高層咁樣對奧燒。達蛇聲都唔聲？話冇配合我就唔信
屌你老味，

呢個都可以

戇鳩唔洗四圍同人講。

利申：阿迷

點解個po咁多負皮
反燒

就算反燒 佢都係一個legend 唔應該咁樣被對待

今季唔會再睇呢隊西波 講完

可以疊埋心水過去支持廢龍

點解達唔出亨利

達不嬲世界仔黎
轉去曼就立即del晒阿d 相

依個真
有offer幾年後佢即走

諗唔到仲有咩理由繼續撐呢隊閪球會

十幾年嚟 由細睇到大 就算幾on 9都盲撐落去

今次真係第一次覺得做阿狗好撚羞恥...

覺得佢會去疤

我都覺得好撚醜

training 仲有ozil + papa

見到燒都仲笑笑口

當年對住拖肥入波忍住唔錫阿狗章

有疤唔教 教阿咩

好撚羞恥

冇咩心機睇黎緊既比賽

因為唔係今日

其實燒踢差，唔用佢有咩問題？
政治上，佢支持土耳其獨裁總理，之前都俾人屌到仆街。
點解唔出佢，d人要走出來講話唔撐呢間閪球會？

買件熱刺既印奧燒

阿狗facebook係咪洗緊太平地 係咁出post

有幾差呀
所謂奧燒hea踢根本都市傳說嚟

你個名

因為佢踢得唔係差
同埋擺後備完全夠班

垃圾阿記高層，政治審查可恥

papa同 細爆 係咪都唔肯減人工？？

依家擺到明係逼害

牙爆好似叉完白禮頓坦克頸就遇害了

屌拿星
咁撚樣雪Ozil
我屌你老母啦高層政治迫害

岩岩十月係天貓開垃圾奴官方店

最嘔心既係twitter班維穩撚

咁佢咪keep住 練波 但係點樣可以同arteta 有計講 sosad

我估殺卡會企最後
PARTY反而唔似防中

無興趣再睇隊閪波
理撚得佢降班

Cristiano Ronaldo:
“Mesut Özil made me the world’s best striker”.

今季解凍燒之前都唔會再睇呢隊西波
轉去睇廢龍好過

一日仲係呢班高層都唔撚再撐呢隊垃圾

不嬲都撐Emi

所以雲加on9

有冇london撚聽日一齊上街

沙格拿:😶😶😶😶🤦🏿‍♂️

今季AV 同愛記既波
絕對好睇過濕9阿仙奴

ozil係阿9最勁既時期應該係 哥基+卡叔+ozil不過可惜踢無幾耐卡叔就收咧，之後xhaka+r8+ozil其實都唔錯，但愛狗復賽前xhaka+c8+ozil以為終於黎第2春，點知
一直以黎都好想睇有完整中埸配搭既ozil上限可以去到邊，可惜

嗰陣燒+山好睇到

達狗識撚教進攻

有山邊好睇牙

又坦白講 解放燒同解放普巴一樣on9

卡蘇未重傷前果季好睇

真，一味鳩縮

其實成個2015年都好睇咁濟

其實燒同山冇同時fit
印象中奧燒19assist個季山狗幾dup

已經無曬興趣再睇 屌你奶共

睇第二隊阿記好過

Where ever possible I will use my voice against inhumanity & injustice.’

-Mesut Özil

都畫埋出腸啦仲話唔關事

兩舊屎

topic改做阿記球迷吹水區算啦

廿年維拉迷

成隊波最缺創造力

然後雪鳩有創造力既球員

以後剩係守波算 唔撚好入波啦

原來維拉已經唔係中資

有冇反阿球迷會？

安都可以有創造力
但達狗用到

打中鋒

Piers Morgan
@piersmorgan
·
2h
If Ozil really wanted to play, he’d have left the club. He wants to bank the millions, sit on his backside & play the victim. Pathetic.
Quote Tweet

有卡蘇既奧燒

阿達會唔會出黎講戰術需要黎呢

迪跟哥狗學師，點知踢出黎係摩狗波

如果4231，就算老左既ozil 同位置都無乜幾個勁過佢，打技術同食腦 跌極有個譜
不過呢啲打法可能真係過時，433工兵足球其實好屈

佢地求緊阿出返燒
溫和民主派

其實前半佢講得啱
但牙燒絕對有權咁做
你不仁我不義
有乜野pathetic

19a果年山狗未黎

嗰陣時配合得好正
高基專做晒dirty work
卡so 喺後塲運個波上去
Özil 專心喺 final-third 做波

佢收嗲算啦佢攻波都冇戰術，愛狗仲有戰術

講起奥燒防守就嬲，18年德國對墨西哥輸個球燒幫手補位跑到尾都要俾人屌，仲要甘過失位失到成個電視唔撚見嘅甘美治

19a個年希古恩加盟未

18德國成隊都廢啦

比兩邊掉過頭波囉
所以咪唔洗攻中

屌你老母話屌佢踢得差嗰啲人
我真係屌你老母臭閪呀
出都冇得出閪知佢踢得差定勁啊

德國個陣睇唔順超ozil好耐啦，話佢土耳其狗
輸埋個球仲唔乘機搵位入

咪撚就係

燒 下隊波衫我即印

Fb大把on9先入為主覺得燒懶

但反而以前成日唔比長約老將
依家比長約D廢人

安傷左，準備搵中堅派牌了

但拎燒做箭靶嗰吓嬲，成班拜狗為先嘅德國狗

以佢水平冇可能名單都入唔到
都痴撚線
靠呢隊唔識攻嘅阿狗真係少個創造力嘅人
佢就雪左個有創造力嘅人
好撚野

#boycott ?
#boycottSeasonalTicket?

雖然都未入得場

佢老母又懶
燒有一期係阿仙奴跑動最多嗰個人
就算唔係佢落親場都會積極走位搵位俾人咁嗰陣時啲隊友配合唔到
踢得最好反而係同山齊士個期

阿積士
請問依家仲有冇柏金睇

淨係第一場好波
宜家直頭傷撚埋
220K 32歲3年約 巴西老友團
呢舊錢又係= 掟落海

即係我都反安
但佢鬼有220K人工

Calum Chambers
Left knee. Ruptured anterior cruciate ligament of his left knee during Chelsea (h) on December 29.
Latest update on Calum:

Now back in full training and progressing well towards full match fitness.

上少啲social media，尤其係Facebook Twitter

控制資訊流通，對左膠不利既ban到啊媽都唔認得，反而真係fake news 五毛就放大宣傳。

左膠五毛多到見到都廢時理

點睇細梅復出

唉而家有6667都未必想睇了，垃圾球會

11月反達浪潮應該小陽春

都話
鬼佬經歷咗N咁撚多次twitter大戰
燒 vs 政治
佢哋只會覺得今次都係another similar incident
惟一唔同今次在於佢比人唔reg
所以根本唔可能expect佢哋會有乜反應
更加遑論呢到嗰隻reaction啦

想像達蛇又要講例牌野就想笑
幫老細做戲

我返黎啦各位

阿狗ig係咁出post
想洗板？

屌晒佢地班阿狗狗迷會老母啦 係支那人就撐國足啦 屌

出我先睇 應承我

無興趣睇了

扮哂野想spin走單野 但個個post都有人屌

重溫燒第一場

阿狗垃圾高層

黎左啦

個14號 叫亨利呀?咁撚廢 單刀射中keeper個身

下半季比基奧特敗撚晒

用你打防中算啦

仲有禾托柒..一場幾個單刀唔撚入 屌佢老母臭閪

佢有屌過火雞同穆斯林世界冷眼東突

佢話比起血腥嘅中共，東突會更記得「穆斯林兄弟嘅沉默」

ig 高汁過twitter好多

冇咗mood

安傷左係咪可以疊埋心水轉433

pepe打攻中...好似足總杯咁

一齊睇維拉
有柏豪有廢龍有巴克痢

話燒踢得差嗰班盲反撚死返入去你老母個閪度啦

達狗復賽前執教嘅比賽全部都有燒份 關戰術/比賽訓練表現乜撚嘢事

而家奶共奶到咁都撐雪燒 成班藍絲嚟？

仲有時見到泰利
好想佢黎阿狗食哂班高層既老婆

見你已經搭通左個邊

正正經經正前出撚番廢鋒/拿卡
左羊/saka 右nelson/Pepe咪算撚數囉

巴克利大步推好正但係成日miss golden chance

其實係 所謂山同奧燒夾都係因為回憶有bias
講夾 禾子同rvp 仲夾啦

David Ornstein:

“It’s my understanding that the damage to Virgil van Dijk’s right knee is perhaps worse than initially expected and extends beyond the ACL.” [The Athletic]

好，本身已經迷廢
阿仙奴個種人文精神已經冇晒

依個真

你又鳩嗡左d 有d數據係佢地有一兩季互相duo g/a佔成隊唔知幾多

FA都係打右 只不過有淫賤走位

痴線㗎屌你老母
又出post

好掛住fa既Pepe
今季係佢替身黎

洗撚完地未啊

佢咪post囉 個個Post都比Freeozil洗版

我發覺有好多留言屌Arsenal 係Chinese fc

有冇link ? twitter ? 想屌埋一份

班盲反咪剩係識話燒唔回防

小編想算個hashtag上recommended

應該話山好肯同燒夾

果陣佢地淨係搵對防黎傳波

宮市亮全勤左兩年之後，季尾傷到依家，仲未解決到問題，快極都要2021先復出

尋日出左4個
今日出左7個

發覺阿狗Twitter 個admin好似敗走左，得ig有update

佢真係好撚慘

仲有蒙牛卡so嗰啲山狗都會比啲面，其他嗰啲好多時西面

對住禾仔好難唔西面

原來Gnabry中左武肺

Szxxxxxxx今晚打正選

對腳瘦到
佢踢波個樣成日想殺咗人咁款

唔傷絕對有力係英超立足
佢feyenrood同bolton踢得好好

好想佢踢我賓周

下面果張兩條女，佢隻髀瘦人好多

呢個？
淨係show 到佢兩個當年對隊波好緊要
唔代表佢兩個互相好多助攻

個陣荷蘭媒體叫佢Ryodinho

足總杯PEPE係打右翼...
撚到對面個阿朗素仆左幾獲

阿記燒助攻最多嗰期咪呢個組合
去到而家都無人代替到嗰陣嘅卡叔

fb page, ig, twitter
任君選擇

所有sns 所有post 都勁多Freeozil justiceozil

球會繼續扮睇唔到

女子組嘅IG開始都醞釀緊

整合放po頭？

個季人生最高鋒

飛燕諾唔知想再借 定買斷 雲加唔放

迷狗手字

幾靚

反阿仙奴球迷吹水區 I

字體秀麗

一日唔回應 一日都支持維拉

呢點無得駁

精粹係個l字，唯獨個l字係潦草

g持

唔知點解
慣咗

真馬廢到

垃圾隊 認真

撐同被阿狗迫害嘅愛蛇

拖舟d組織仲西過牙達

D波悶撚到傻

0:2

爺爺黎外圍搓 我老母都識教啦

買左2.5細波
可以度下場

落後兩球都縮

牙拖唔係咁老套想黎r霸同牙達過招牙

新牛奶

朱奶黎 咁撚黑

睇錯 自膠

咁似達sir

呢隊皇狗 廢到不可思議

0:3

老婆狗可以度過

達狗很驚訝 輸波不說話
沒有三分啦 還要死守嗎
何解達狗今天像隻綿羊
被哥狗打到似不舉 肉酸嗎

cls

回頭望 做教頭 奧燒未曾幸福過
做過雞 做過鴨 沿途為何沒歐聯
下半生 陪住阿 懷疑快樂也不多
沒冠軍 別再拖 好心一早炒達狗

Szoboszlai入波

今年愛狗奪西甲不是夢

今年閪甲隊隊閪
偷到雞唔奇

買唔到

馬體會 有機d 搵so9入一球就大巴

爺爺去教啦

迷愛吧我沒有辦法

佢係咪有Rc 40m左右

個jovic 踢35 場入兩球

賓周是個寶

借黎阿

過黎都入唔到波
踢德甲啲閪防守先入到波

靚仔過拿就夠

尼基迪亞都靚仔過

23M
3期付款

拿卡真心醜

烏柏美簡奴邊個接邊個死

拖仔冇咗正選 明顯因為唔夠撞

拖仔係馬體好happy

其實我迷拿

拿卡是但一個都靚仔過佢

上場踢到抽哂筋

拿卡正選就識入波

又話要跟佢恩師走
所以先留紅牛
都幾有性格

buy Szxxxxxxx la diu

我地做佢恩客

世界波比錢啦屌你伊狗

雪到變雪條啦
佢其實幾硬
不過太短同易傷

如果比愛華頓買到佢黎用
應該白簡踢到曉飛咁濟

佢係好波 不過好多時都要伸盡隻腳先拎到
好易拉親
正常身高既人輕鬆做到佢伸盡啲動作

其實佢踢法同高基連一樣
用身體訓身訓個波返黎 唔傷唔攰就假
簡迪就陰陰濕濕係暗位搶波 同睇路線截波

撬埋佢嚟囉
本身都係坐Raul個總監位

Rogxxxx? 要自己教埋架喎

你個名果個都靚仔過佢

蝗狗都係斬斬斬

識啲野

Arteta very strong on Ozil this evening. "Honestly I take full responsibility. I have to be the one getting the best out of the players. It is my responsibility. It is nothing related to any behaviour or pay cuts. It’s not true. It’s my decision." #AFC

達狗

兩個講d野唔同wo

達：絕對唔係因為唔肯減人工

達仔梗係講啲官方野

達 高層

知遇之恩掛

保高層屎忽

原來g峰bb都撐燒

behaviour係指咩先

坦狗

唔通話自己反人類咩而家一定死頂話唔關事

咁樣繼續煲大件事都幾大獲下

杜哥尼屌打佢

國際線助攻，ozil有2千萬人follow

好失望

講得好！

一日唔出燒都反達 屌你老母

達狗奶得好肉酸

呢個apps都幾搞笑 亂黎

邊忽亂來？

More Arteta on Ozil: "You remember the atmosphere around him when I joined, it was pretty difficult. I asked myself, our fans to support him & create a much better atmosphere. You remember and recall, you could see the difference at Emirates Stadium in 2 or 3 weeks & that was a way in my opinion to support that player but look for the interests for the football club as much as possible. But then I have to see daily, basically, the input, the performance and what every player brings to the team."

鳩屎宗師做隊長 有啲亂尼

收嗲啦臭閪達

隊長 你睇下

達狗淨係識做護主狗
將啲責任陰啲陰啲卸落燒到 話佢訓練無料到
唔會解釋話停賽前必然正選點解跌到後備都無得坐

負責說服球員接受減薪plan 裁員之後一句回應都無
Twitter 啲洗白文話呢個係Board嘅決定 唔關Manager事
Manager都有份approve 亦要有份承受呢啲責任架
臭閪達！

要正式反達了

Mikel Arteta has stressed that Mesut Ozil's omission from our Premier League and Europa League squads is entirely down to footballing reasons.

之前啲人傳話唔出燒係每個星期慳100k
如果係人工問題都可以理解
屌你而家政治打壓真係撐唔落

臭閪達食屎吧

咁樣比唔全面
係就搵埋同佢爭位嘅中場逐個比一比先有結論

屌你老母臭閪達 中多次肺炎死全家啦

牙犬新年會拍支語賀年片就知咩事啦
達犬仲幫高層兜

反達直到佢中肺炎死

on9

除左斷腳呢類特殊情況外，邊隊波會連冊都唔注一個basic salary 250k既球員+更衣室大佬啊

牙達都係打工姐

屌你老母達犬

而家猁狗就可以唔幫VVD注冊都唔會比人屌喇

賤種達

Uncle Brian : Quit lor

所以話打工仔最無尊嚴

臭閪達跟左雲加咁耐都學唔識點做個好領隊

打工打到咁高層 出埋來洗太平地
仲要而家唔係Head Coach 係 Manager位喎
靶就人哋食晒 自己就攞晒彩？

奧燒： "inhumanity and justice"
話 "footballing reason"

屌你老母個球會board連教練都擺上台，仆街
我今日就cancel 電視，乜7球賽都唔睇，你老母

黑警都係打份工姐

佢跟僞善哥狗耐D

阿狗係twitter出一個新post我都會追擊佢，dklm垃圾球會

其實在情，在理，都唔應該雪奧燒...

1. 政治層面，應該撐燒，唔係奶共
2. 球會政治層面，要求球員減薪，但連一個part-time垃圾龍都唔留，講唔通
3. 足球層面，無理由連後備都唔畀，點解出洛克人都唔畀一個機會奧燒？後備歐霸都無？？
4. 經濟層面，你點都要出350k/wk，點解唔用下？好過一場都唔出....

條賤種達 去曼城當日 IG剷哂有關阿狗既相

就知佢份人閪

雲加幫高層受靶 食咗唔買人嘅責任
同時都要攞自己個身幫現役球員擋刀啦
而家嘅做法同摩狗嗰啲記者會點名批評麾下球員有咩分別

Wenger admits lying to protect players

而家最癲係去左政治層面逼阿仙奴官方回應
達子想攬都冇用

波圖打鏝都識入波 臭閪達

大梅都confirm左唔係因為表現差冇入選
今次真係自己捉蟲 唔公開得原因只會令人覺得係政治逼害 想唔回應後果仲嚴重

不過以我認識嘅高狗一家做烏龜唔回應

佢官方回應話唔係政治原因咪仲“此地無銀”

你要知道美國 Walmart 幾多係支那貨，幾多 Walmart 係大陸做生意

都沒講佢有 NBA 隊

我知，所以我咪覺得佢唔會出聲

臭閪達

之前見到呢度有人講 好好笑

叫佢達狗益左佢
臭閪達

人志波圖都攻得入鏝城

今季唔睇垃圾球會 成件事真係接受唔到

證明賤種達垃圾

達狗死攬係乜事
明眼人都知咩事啦

訓練問題呢樣野仲難聽過粗口。我睇過唔止一次pepe賽前/訓練熱身hea到乜咁，抬腿永遠輕輕抬一半，熱身又唔跟大隊，咪又係場場都有得落場，唔通佢正式訓練扭過幾條友再射入呀

我屌你老母阿迪達

班高層搵佢入去就知食得住佢先搵佢入去教咋嘛

唔知點解笑左

講過幾多次達sir只係罪羔羊黎，打份工咋
上面落左order唔用得，佢被人問足n次
除左支吾以對，老作理由耍太極仲可以點，唔通要佢出聲幫燒，暗示唔係佢意願
其實佢之前都答過同燒做過隊友，知道佢可以貢獻幾多，但最後隱晦咁表示我只可以表達咁多
而且佢上任初期係有用過，作用唔差
近來既回答同大梅段九唔搭八既理由其實都好清楚啦
根本無上面order以外既理由，咪講下狀態講下尊注點繼續耍太極
比著大家係咪要賭上份工，唔幫上面掩飾，都要幫燒講好說話
如果咁你地都仲覺得達sir有錯我無撚野講，繼續向錯既方向發脾氣啦

阿狗好撚無恥

估唔到佢都走過來出聲

依家阿仙奴係斷腳都有得入list
Ozil就無

鏝城仲用walker呢條垃圾咪使旨意然歐聯

支那奴

一早講左一蚊都咪俾高安基

轉會既話不如棄睇波算對我黎講 唉

球衣都唔好買
真阿

條女好似係獌

已經係白禮頓fans

仲諗住今年印燒

點轉都唔會係白禮狗掛

樓主pin 一pin

自從上次打撚柒曼 就偷偷地轉左會

av 打柒利

垃圾龍完又黎一單 多姿多彩

維拉第二支持 因為如果佢哋爭頭六 我哋可能頭八都冇

反而睇多d 揾另一隊撐下

支持本土波好過啦

英超既真係無乜feel

支持耶子勇氣足球啦

仲有姊妹球會愛字頭

大是大非面前唔分咩隊啦

鏝路過想問下 有冇其他阿球員幫奧燒出聲/澄清唔係佢踢得差而雪

真進攻足球列c

唔多似有

ozil ig感性文，現隊友Auba,拿卡,kolasinac，托雷拉都like左
其他有cazorla，法明尼等前隊友

仲蘊釀緊
再睇人爆料

Like po就好多 但係出聲就好似真係冇

like真係唔代表咩

希望真係有人出聲幫佢

點都要等離隊先夠膽講野，奧巴夠大支先夠膽like...
而且最多都只係口證佢狀態無問題，全隊上下都想佢落場之類
果方面既野邊會有料爆

而家等緊人爆料燒衰邊範
係因為支共定土耳其

達狗為極權護航

咪同公墓員宣誓效忠一樣
鏟蛇講兩句

呀叔

愛狗呢個時候補刀就爽

係咪罷工

When we finish the game and the three points are secured, then we can focus on going back to the training ground and resolving the situation as a team.

係罷而家罷啦
仲要secure three pts
可能係同佢傾計安慰佢咋

The last 10 PL matches before lockdown, of which Ozil was featured in ALL of them, we lost only once - to Chelsea.

The following 10 PL matches we played AFTER lockdown, we lost 5 of them - to Man City, Brighton, Southampton, Spurs, and Villa.

With Ozil: P10, L1.
Without Ozil: P10, L5.

And you say we're better off without him?
You must prefer losing then.

Arteta, you're a promising manager.
But a terrible liar.
Stop covering up for the board.

阿狗fb comment

又一日新開始
FreeOzil
StandWtithOzil

大家都係有良知嘅人

如果真係足球理由 使乜特登回應ozil嘅statement 最起碼個標題係包括所有落選球員啦

阿狗啲pr真垃圾 奶共奶到出晒面 雖然高層係最仆街 btw屌你老母啦達狗

信牙達定信牙燒

球員圍內冇理由唔知咩事啦
實有人線料出黎

等爆料

買雲加本書有講

應該球會同燒都會放料俾媒體
兼且明顯twitter有打手account 加埋aftv班垃圾帶風向
上次垃圾龍人工已經落咗一次球會面
睇下今次燒會打咩牌

可唔可以因為呢件事踢走高狗

唔使ff

你老味罷睇